用安全模式(含網路功能)係咪上咸網都唔會中毒?

安全地打丁

打丁做咩要上網??

念力打丁?

咁點射精

樓主用安全模式上網就好易中痛毒

Dom都唔使戴

咁高科技咩

上次冇開safe mode
條丁比人hack左

我都係條丁不受控制幫我老強咗我女神 就係咁我有咗第一個sp